====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comme dit souvent Michel Desvigne , un projet , c ' est une suite de premières phases !
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

